反斗奇兵3真人版

其實好awkward

唔岩size啵條靚妹

要拍幾耐

咁叫真人版
最多咪叫實物定格動畫版，on9樓主

8年